[狗咬狗]曼聯終極FF 熱烈祝賀黑警中肺炎 暨吹水區 [808]

其實係咪因為ddg前幾年太勁所以宜家派下膠就屌到佢仆街
講真佢下年都30，全盛時期已經過左，回塘好正常啫
但係就算回塘都應該仲勁過dean
唔駛踩到佢咁廢掛
我就唔信佢喺宜家英超門將top 10都冇

綠帽仔打咁大篇搶1001

睇返場波先

今次冇心搶
打完就誤中

琴晚球越位應該可以拎黎做案例

再講分分鐘連卡路爾為流都不如了

應該同泰比/保斯尼治差唔多

DDG神救就咁又點
ROMERO派膠就唔緊要 應該擔正

再講就taibi都不如架啦
英超史上最廢既龍門呀

有氣牆

咁又唔好…起碼卡路爾都叫做坐過一段比較長時間既正選位呀

真係唔識球例既智障真係好多

其實ddg咁多年黎都係得反應呢範 傳中 高波 單刀 12m 長短傳 指揮 不嬲全部都唔掂

不過唔係佢係曼最低迷果幾年得佢有高水準幫曼頂住 一早連d飛機杯同歐聯歐霸資格都冇得踢 憑佢功勞都值得比佢玩埋份約 但支持有價就可以賣

英超踢多過一半嘅龍英超官方數據

Save %: 7/19
Punches: 14/19
High Claims: 19/19
Pass %: 13/19
Sweeping Clearance: 14/19

但係加埋一齊佢仲係top 5

佢依幾年派個啲膠真係不能接受

我只係無估到迪基亞會咁快步卡斯拿斯後塵
卡斯拿斯30都dup
迪基亞呢種依賴反應既..佢始終都係有衰落期

只問立場 不問是非既人可其多
佢哋仲屌返你轉頭話係你唔識球例添呀

同你拗感覺同大陸啲小粉紅拗好似

講下題外話，以馬體會今季既表現黎講，d球員真係伏味濃，Thomas Partey我覺得同Fred係差唔多水準，最多係好撞D除左Saul之外都無乜好J

其實嘈嚟都冇意思
一啲人就講緊佢依家幾差
一啲人就講緊佢以前幾勁，幫左曼聯幾多
咁以後啲老將都唔洗走啦

唔洗拗喇屌 官方又出左解釋 理性分析個推測又不謀而合
依家仲拗得既都係睇曼唔順眼嗰啲喇
慶幸下對西波終於有人理好過

其實反應佢仲keep到喎
只係成日衰唔專心

龍門無話邊個年齡係高峰喎
後生靠反應, 過三十食經驗

剩係要件oblak夠喇

迪基亞係唔續約果段表現回落
當時施丹又出聲.又亂軍心
又輸阿仙奴果場開始.迪基亞就完全唔穩陣
加左人工之後.就更加災難

如果佢咁既表現.一個月38萬英鎊週薪
咁索性買另外一個

其實DDG 水準下跌左係事實
不過未至於要踩到佢地底泥咁

不過其實依家既情況似唔似之前車仔借左幾季卡吐出去下體會，佢係下體會果幾季打得好，要收返黎接施治班咁？

同你拗我都覺得同緊個人格分裂既人講野

有一個你就係數據派 大字屌人印象流
另一個你就係印象流 睇氣牆 睇唔容易睇既野

你呢個ACC係咪多人管理?
定你真係有人格分裂?

係呀，當年卡斯32歲開始識食經驗，表現真係昇華晒
勁到仆街

靠反應同埋手法差就好耐已經有師兄講過，不過個陣重會j佢打多幾年，會成長領導力出嚟

下年如果dean 返黎 應該好快變癲狗

新人留名
迷左曼好多年，但係呢由v92接手先開始多睇波，到DADDY時期開始有追波睇

利申反西

大家係講緊唔駛屌到地底泥咁咋喎

講左成個下晝仲講緊阻視線
人地官方解釋都唔係講呢樣野

2014世界盃真係一個令佢英名盡喪既戰場

留意細節 = 印像流？？
你件垃圾月台仔讀多年書先學人講邏輯啦

佢已經兜唔到自己講乜

不過我最有耐性, 仲等緊佢數10個出嚟俾大家開下眼界

氣牆唔係印象流?
請問有咩數據呢?
睇風速?

佢會copy 返leno排第一果個表你睇

躝, 真曼一定要迷西
肥西豐功偉績，永垂不朽

唔係ramos救咗佢
一早變咗蝗狗罪人

巴打做乜咁自虐

Ddg狀態差差係事實 不過最多攞romero同ddg輪換 dean潛力係有 但睇過錫菲聯d波留意到佢長短傳果d都一般 會間中派下膠同有神救 借多季吸下經好過咁快擔正 到時屌得仲勁
反而ddg如果持續回塘 咁到時清左佢對dean都冇咁大壓力啦

2018世界盃何嘗唔係DDG既傷心地

淨係計今年，阿狗leno都好過佢
呢個一定

allison, dean, 水晶宮果件,kasper, leno, 紐記果件, pope, mark ryan, ederson, Patricio

夠十個未？

Sorry，我唔係曼迷，純粹睇大家討論
但睇到呢個留言真係忍唔住笑左出黎
回得好精境

上個PO咁快完左
我想仲請教
3. 領導／組織力
係點計出黎
LIST哂7項係咪除平均分出黎計到DDG第11??

LENO上場派膠解圍送左個角球令自己隊失波計唔計落D數據度?

領導力其實迪基亞係無
雲達沙都無
真正領導力係舒米高.簡尼呢類
場場屌隊友.指揮後防線

最尾幾年睇到嘔
hehe先係最有隊長風格，歐霸決賽叫MK換位叫佢返去禁區果下記一世

唔係掛, 你話de gea 有D野差, 都無得駁
你話LENO 好過佢就難D lo

呢位手足八奇思考，真係令人大開眼界

畀牙朗射完之後冇好過

唔係數據就係印像？？

以前有線有得睇英超我又冇去睇，到去左now我先開始想追黎睇sosad

其實我唔認為依家個後生仔起曼聯會上到位
壓力太大.分分鍾又變左侯活咁.神半季.衰半季
迪基亞差落去既話始終都係買龍
一係就轉買3張.好似雲達沙果種經驗門將

講氣牆都唔係印象流
直情印象流極致啦on99

你可以去守龍啦
個龍門搬撚到外太空

全世界都無估到佢響球會踢到識飛…去到世界盃居然會咁…

你地除咗識人型蜈蚣疊馬反諷仲識乜？

數據冇
解釋冇
分析冇（除咗場兩神救/同場垃圾龍pigford一樣兩神救）

你問阿狗leno換ddg肯唔肯
應該10個有11個lur飯應

好多時係對手弱射得柒咋，佢唔係以為清新真係有力牆下話

每日上黎都有battle睇, 好撚正
係公司解悶一流

鬥心明顯無左
你睇返摩狗走果期
同埋雲92果期
打曼城.打熱刺.打阿仙奴場場上身

咁要睇下你覺得甸恩軒達臣既潛力有幾高，上限有幾高

平時無睇開錫菲聯，所以對佢冇咩認識。
如果蘇斯克查繼續教落去既，佢對龍門既腳下功夫同用波能力應該有一定要求，呢樣野甸恩既能力如何？

撲救，接高波等能力我反而唔太擔心

雷柏捷斯奧psxg仲低過ddg
長傳成功率低過ddg
接傳中%低過ddg
出禁區防守比例低過ddg
然後你話佢好過ddg

佢氣牆勁d?

我初初都以為呢度d讀心師剩係識盲反pogba
原來佢地係真係on9
大佬 反ddg都比d質素 差過leno都講得出

係到見到大家咁講DDG 真係好慘

不過就咁睇佢既救波手法係幾正宗

對上一次DDG有如有神助既上身表現係咪已經上季對熱刺一場有唔知幾多個save果場

差過葉鴻輝呀

參考下 fifa依家評佢 78 87潛力
其實接高波 dean 都係麻麻地

唔係鬥心啦，反而係戰術改變出事
蘇sir要後場組織上去, 佢控傳麻麻咪奶野囉

以前接到波, 就好似屎波咁下下大腳清點會出事

但佢腳下功夫同用波能力如何？

無咩睇錫非聯
但知道錫非聯失波都係偏少果類

差過Leno唔怪得話朗隊無技術

人地有可能街場守龍GA

小弟不才 google Mark Ryan只係搵到欣宜個Ex

咁點解當初要屌朗隊？？

我個人覺得會係hart之流好少少咁解

今季都救唔少架, goolge de gea save 2020都唔少, 不過派膠多咗咋

呀癲係錫菲打得好好喎
各碰數據都係前3甲
唔講呢一季, 無記錯佢之前每年升一個組別, 每個聯賽完季個人數據都係冠軍, 拎金手套
其實有幾何有後生可以做到咁, 係曼聯唔成功都只會係領隊同龍門教練問題

突然諗起ddg 對錫菲聯連救兩下

單講腳法DDG其實ok甚至乎可以叫好
（仲記得以前有張gif, ddg同vv做同一個搓波扭過守衛再從容俾返後衛既動作，ddg就一氣呵成，vv就失敗左，張圖下面仲寫住this is skill, this is shit)

不過用波能力佢同艾達臣同艾利臣等門將比係有差距

唔太怪戰術事
反而我認為係因為以前後防唔穩陣
你前面係白蘭特.rojo.鍾斯.史寧摩
你自己都打醒精神.俾太多機會迪基亞熱身
以迪基亞係以反應強為主.佢手法唔正宗.鍾意用腳
已經係唔係常人門將
不過我認為佢無左以前馬體會時咁冷靜.勁起上面
美斯.c朗連環掃射都救到

佢應該想講mat ryan

你有得屌同事解悶

Fm佢直情意外性好高添即係派膠機會率
啲game都唔知準唔準

Deano傳波算係弱點 不過手法算正宗 企位高波都唔失禮 似傳統門將多過sweeper keeper

其實迪基亞D 反應神救都重keep 到水準

問題係點解呢2季咁多呢d唔關技術/唔關反應事既低級錯誤, 係心理問題定咩, 呢d 真係守門員教練先幫到佢改善番

league cup semi-final 2nd leg vs man city

不了, 會比人分身家

講起迪基亞.我就唸起基雲
場場紐卡素比人掃射10幾腳
練就基雲反應快.迪基亞都係一樣

曾經睇過有個分析話ddg係要連續受壓先keep到表現
而家睇落真係冇講錯

個人覺得佢個人唔集中，講笑咁講防線穩咗佢冇咁留神掛

但雲膠爾個陣都係傳控嫁啦，以前ddg係英超數一數二腳法好既龍門，我記得果陣啲人話佢因為細個打過前鋒 所以腳法有返咁上下。
依家啲人標準唔同晒 係因為出現左利狗同曼城個兩個巴西龍門，有比較就有傷害

屎波有一季重打到飛起

從來冇屌過
反西黨都冇我名

Dean 打英冠拎金手套. 今季打英超都唔失禮, 應該都ready 踢一隊比賽
關鍵係要適應由普通英超隊轉打大會呢下轉變

最係聖基亞果幾季邊個做GK coach?

黎到曼聯.唔係你打得好唔好
而係你頂唔頂個壓力.泰比意甲夠勁
侯活直情係反應龍.新仔頂唔到壓力就無用
如果曼聯執好條後防.就唔好再搵d要熱身勁既反應門將
搵返d食經驗既

馬後砲尋日果球以為ddg cup過 DCL

你條傻鳩話ddg除左救波其他野都廢
然後話雷柏捷斯奧勁過佢

頭先用whoscored數據?
我就黎比較你屌ddg個幾樣同雷比

成功接高波傳中: 雷柏捷斯奧3.6排英超最尾
禁區外做sweeper防守:雷柏捷斯奧0.25英超最尾

然後你話雷好過ddg? 我屌你老母啦

其實係佢退步
佢啱啱黎技術好，
而家廢哂

佢兩年前high ball claim都改善哂
而家變番2011年水準

Alvarez (?)

Frans Hoek教佢個期最好
跟手換咗佢個fd alvarez就開始衰
睇下新一手有冇辦法tune返好ddg

月台仔威武

睇fifa不如睇fm啦，我個save癲ca135，pa155

Frans Hoek?

今日大家咁得閒鳩up

最差係佢

月台仔，你啲數據邊度黎，快講

英超官網High Claims
Patricio - 12
DDG - 5

自己睇啦傻鳩

費sir果期turn佢高波
雲高爾果期係turn佢地波同埋反應
佢恩師黎到後.真係開始衰

哈哈，咁我唔用patricio囉

你知唔知道你個pageDDG啲數據好撚肉酸

史波唔算太差
始終佢唔係踢職業
佢無腳法.無帶波能力就肯定
一逼就大腳9斬上去
但佢最大問題係拍佢既隊友
不停轉.佢拍拜利果期唔錯
之後果堆白蘭特..鍾斯真係死得人死

麻麻

大家不如唔好理條傻9 啦

我覺得今季DDG 大約係V92第一年嘅朗隊水準咁上下
有時會救全家, 有時又會踢到一pat屎
反西屌朗隊係V92第2年同摩一

同埋當年如果有人話朗隊係英超最廢攻中, 仲廢過歐沖, 我估都會俾人圍插

Crosses Claim%: DDG 17th
Cross Claims Number: DDG 17th
Sweeping per 90: DDG 18th
expected goal conceded低過actual goals conceded

但係1718 嗰屆世界級演出都係佢教 定係其實係食緊上個龍門教練d水尾

一堆盲粉入面理性少少就係傻9
大陸入面唔係小粉紅盲愛國都係傻9

迪基亞又係類似基雲果類
場場比人射夠10幾次就神到比你睇

希望richard hartis教得返好條廢龍
當年07/08教vds

我貼呢個數據又唔係要吹奏ddg
係黎屌鳩你咁鐘意講數據屌佢
跟住搵個數據全英超最撚差既黎話好過佢

ddg快啲知恥近乎勇

ddg 長傳係偏向慢，對頂波叻嘅柱躉係比較易處理
可惜曼中前場基本上爭頂太差
的確開急勁生波係唔夠ederson 同alisson 勁
但腳下功夫唔可以話差

而家好似換返費Sir時期個龍門教練
當年練出來已經無個正常
除左雲達沙自己基本功好同經驗足先無俾佢影響
今季清新 ddg都柒到咁同佢不無關係

係咪講緊呢球 （唔好屌我cctv, 因為我只係搵到呢張）

我隨意up10件姐
就算up錯一件，只要我補番一件
都唔會影響我句野嘅真確性囉月台仔

根本佢靠反應ONLY
乜都唔練, 回少少塘就成日甩手, 又無其他優點

你估未來ddg會少派膠咩 遲下再出嚟百屌啦

始終你無得同巴西龍去比
巴西門將細細個就要練控波
以前既巴西門將比較易派膠同驚撞
例如迪達

好想聽你地點解釋DDG Actual Goal多過Expected Goal
英超正選龍排第14

咪玩啦反西由費SIR最後一季已經屌佢廢

咁你咪印象流囉柒碌
隨意講都up得中件全英超最差
你up既準確性可以有幾撚高啊

傾開DDG 題外話
記得有年舒米高打到季中, 突然頻頻派膠. 費sir 俾左專登俾左1定2星期假佢自己放去休息, 之後就正常番
(當然ddg 今次唔係呢d 方法可以解決 )

唔係呀話

迪基亞係比較異類.佢鍾意用腳去檔波
大部份門將天生係無呢種能力.但佢本身手法唔正宗
導致佢好易犯埋d on9野.不過又咁講.舒米高都會派膠
但舒米高有領導能力.但迪基亞無.至少迪基亞我睇唔到
佢有氣場.雲達沙都係無氣場.但雲達沙無論上下三路都係完美

史迪利真係太勁，一手教起DDG
之後換左人就有D跌WATT

我地龍又廢 後防又廢 中場又廢 前鋒又廢 究竟呢隊波有咩勁架
妹又唔岩 馬又唔岩 14 15 白LIN又唔岩
點解仲排到第5?真不解

數據巴仲未解答到我領導力同組織力點計 真心求教

咁我咪用數據補番不足囉76月台狗

啲人炒股用fundamental analysis就唔比用technical analysis咩

有冇人解釋到 C古臣 坐係到咁耐做乜尻

講開DDG既腳法我就諗起佢同VV果張比較圖

2014年

曼聯終極FF轉會新聞暨垃圾肥西幾時死吹水區[588]

請問反西黨, 迪閪亞可以死全家未?

後防認真真係唔廢
留意下今季失波.我地大部份都係輸角球
至少有10粒都係輸角球
其次就係輸人地傳中.混戰比人入
正面防守其實係好強
當然連迪洛夫場場都會派下膠
但好少真係最終因為而失波

其實當年入面既人係咪大部分都有轉埋過嚟連登

係咪第一次因為DDG 而引發咁大規模嘅狗咬狗

執雞.一係等隊友射佢身反彈

大部份la
如果之後消失左果d 兩邊都唔join

留返高登果d 三個月都推唔爆一個po

迪基亞腳法係好
但咁耐以黎個大斬落點都係有問題
無改善過

用返6年前反西黨d 理論咪得lo,

反西黨理論 vs 反迪閪亞理論

早熟早回塘 vs 早熟早回塘
靠身體無技術 vs 靠反應無技術
唔肯轉型 vs 唔肯學其他技術
高薪續約
跳兩次草裙舞
球霸阻後生仔上位

基本上一樣, 唔明嘈乜
直接po 條list邊個反閪就得la

大家屌我好啦
唔好屌我DDG BBG

咁腳法同用波能力係兩樣野黎既
如果迪基亞好似艾利臣呢球咁踢既我一定嚇到騰騰震

反閪(ddg)黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
...
-------------------------
If you can't anti west when he saves
Don't anti west when he wests

其實舒米高當年都派唔少膠
我覺得論穩定性佢不及VDS
不過真係好有霸氣就真嘅

佢既手力勁到呢，用手扔波都可以過半場，仲要個波勁到好似用腳開咁

依球ederson on9 wo, 算係優點？

咁艾達臣on9係一件事，但如果DDG好似佢咁玩波法我一定會嚇撚死

The Sun

當花邊新聞睇住先

Premier League side Manchester United are plotting a move for Stoke City defender Nathan Collins, according to the Sun.

Red Devils boss Ole Gunnar Solskjaer has reportedly sent one of the club's top scouts to watch the towering centre-back as he plans for the future.

The 18-year-old has made just 12 first-team appearances for the Potters so far, but he made his first start under Michael O'Neill in Wednesday's draw with Blackburn, in which Collins helped the Potters to register a clean sheet.

The 6-foot-5 youngster is said to be highly rated by various clubs and is reportedly one of six players on Solskjaer's wish list, while Jack Grealish, Federico Chiesa and Raul Jimenez also were all linked with a move to Old Trafford.

259

分化撚

仲有一樣分別, DDG而家都仲有神救呢樣野可以兜
後期朗隊真係好西 冇咩優點
利申當年支持佢番愛記

分邊世界第一

條女話想冷靜下
係咪玩完

邊個龍咁做都嚇撚死啦

冇事嘅

因為咩事先？

就算neuer咁玩都會嚇一嚇先啦

今季心願
睇到一場有 馬福妹般 +mata/綠木
下季有得踢歐聯
B仔健健康康

分邊比右華囉，下下都準到傻

唔好再有人大傷

佢話我成日發脾氣 逼到佢好緊
但我發脾氣都係因為擔心佢

貪心啲想fa cup/歐霸是但贏到一個
想每任領隊點都有盃捧過下

你唔好on9扮理性啦

DDG 有公開想走佬? 有話去車?

咁睇下邊個愛邊個多啲
你愛佢多啲咪放鬆啲少啲發脾氣氹返佢
佢愛你多啲咪由得佢冷靜飽佢, 大不了搵過第二個

一切都係供求問題嚟

最好贏歐霸
前四就唔使煩

就算佢無講出口，心入面都係咁諗

利申：讀心大師（識西班牙文）

佢好似班支那人，全世界笑佢都仲覺得自己好醒

椰子係咪指慈善盾

仲以為仲咬緊

咁你係咪成日發人脾氣先

係仲咬緊

同而家撐孫揚班 on 9有咩分別

通常都番唔到轉頭

四年前單嘢擺明就想走啦

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

氣牆都唔係印象流
應該氣象流先啱

yes

聽到romero有力牆有氣場就可以派膠之後
決定放棄討論了

搵隻黑猩猩打龍 夠晒氣場

事實DDG 今年D數據真係差
佢剩係post 數據, 再屌人印象流已經佔上風
點知講埋D力牆鳩野自爆 搞到自己俾人撚

乜撚野叫氣牆
姐係個樣凶神惡煞

其實大家都知ddg差
但未至於誇張到差過葉鴻輝咁解

菜鴻輝都唔係好差姐

仲識屌阿濤老母

網球王子有引力咁樣

講得好

講呢d
多數完
未完佢都想準備完

講氣牆應該有全世界top 10

又學到野

專業意見

坐後備席都兩黃一紅 直頭世一添啦

重溫

係咪屌左阿濤老母兩次

牙輝早一兩年都係因為個gk coach太廢有啲回落

一時引用數據話ddg排17 一時又話排第10 一時又話第5 好亂呀問佢一換一告老耳又唔理我

加盟最聯怒屌漸凍人
英雄輝：fuck u iceman ,rubbish

應該係比球證聽到佢屌左阿濤老母兩次

keeper is me call, not you ar dlllm

清氏力場都唔識

victor! victor! watch ball!
fuck you are you stupid?

Fuck you
Man on
Catch the ball
Clear it you cunt

自己脾氣臭就唔好賴話緊張人，
緊張人同脾氣臭無必然關係，
唔通天生好脾氣嘅人就唔識緊張人？

btw，祝你地好返

我由細到大迷曼 但屋企冇人睇波 到大左開始識揾link已經係莫耶斯個年

你班人形蜈蚣又欺凌弱智

軌唔係要龍門咩
迪基亞加錢換簡迪

簡迪依幾季成日傷

題外話
般奴起fifa20岩岩更新
顛撚左
體力去到96
應該係全隻game最撚勁體力
搵佢起前面9跑都唔會無氣

無真樣

咁撚水魚既野都做得出 果然水魚曼

條傻鳩走埋出公海開po

柒到出公海開POST R存在感

呢個真係on9
Shot Power94
Long Shots93
勁撚到

Rashford: ‘When you dream of playing for Man United, you don’t just dream of making your debut, you dream of being like Beckham, Scholes and Giggs. It’s part of the dream as an academy kid.’ #MUFC

開心星期五 2.0

你地班盲迷小粉紅冇得理性討論，同你傾把撚

駁唔到數據，零理據

淨係識玩人型蜈蚣

講左兩個post都仲係Ddg

笑左出聲
仲要加錢

一堆frd子gay友互含戶叫春

咁都叫水魚回塘龍門換回塘世界級防中點睇都賺左
雖然都係ff

其實和局會唔會關上半場chur得太盡事

叫咗你班人形蜈蚣唔好玩得太過分架啦，而家搞到氣象牆痴咗

問題係簡迪今年都回塘喎

狗餅又逼害新會然....

笑撚死

打番防中會生番

其實你地有咩資料理據駁，除咗"上場兩個神救" "同強國人一樣"仲有乜？

你地只係一堆垃圾吹水區老屎忽
持住人多互相傾慣熟落互含互J
一啲理據都冇

1. 救波
救波成功率: ，71%, 英超19個踢超過一半嘅龍排第7
Expected Goals減Actual Goals Conceded(越高多表越識救難救嘅波）: -0.5，19個龍排第14

2. 集中力
Errors Lead to Goal：3次（19個龍第二多，即係集中力排第18）

3. 傳送
長傳成功率：36%, 19個龍排第9

4. 高波
接實傳中次數：7次，19個龍排第18
傳中成功比龍門接實比率: 4.7%，19個龍排第17
打手鎚次數：6, 19個龍排第14

5. 清道夫
平均每90分鐘成功做清道夫次數：0.32次，19個龍排第18

邊到？

一換一告老耳啦 我都忍左ddg好耐

買葉鴻輝黎守龍啦屌

除咗比仲識乜呀你地
就係你地啲盲迷搞到我地清唔到人攬住啲高薪回塘佬過世 rebuild十年都rebuild唔完

好食

一堆弱智撚玩小學雞回覆

拎葉鴻輝比 個撚樣連出迎都未識 成日企死係小禁區 又矮

踩到愛隊門將變地底泥係咪會開心啲?
其實個個都知ddg回落踢得差
只係覺得未至於要插到變全英最廢史上最廢

我哋盲撐幾時有影響過買賣決定，呢度日日叫Rojo 文西 LinX2 Jones LAN咪仲喺度

得啦數據撚，走出去搵人同你理性討論啦

B_Williams_53，你盲定弱智？

今季英超前十不入就係全英最廢史上最廢???

最衰都係你呀
搞到清唔到人

我全日無留言
睇到你呢個真係要出出聲

真係勁就唔洗第五啦
第五呢個point 你都可以拎出黎做argument
潛水專員，不如你潛返水啦

唔講以為呢度班圍爐老屎忽個個身居要職

你地同啲中國人一樣，將人地啲論點推到極端黎打

香港人：中國冇自由
中國人：中國係咪世上最窮最差最冇自由嘅國家呀？北韓呢？

想唔想食

Rojo 勁過咩Williams 啦

餅哥

改名曼聯執行董事討論區未

有反迪list未？想留名

我喺董事會幫Lin頂左唔少壓力先冇俾人賣

理大rojo係咪開左分身

1. 燒雞脾王子

就係你同護連手

error lead to goal 講緊邊3球?
今場對愛省中人入
對屈仔拍個波入龍
仲有邊球?

咬咗全日都未推爆一半

可能真係玩完

連護手係洗廁所嘅清潔工黎

1.打倒冬甩膠

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
迪基亞派膠係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

agger

下個轉會窗，同我買齊迪莊，辛祖，薛耶治，電話佬，菲力斯，夏蘭特

用撚咗半個po同你討論
其實你係要不停說服人認同你 人哋話唔同意你就屌人唔理你
唔知邊個打緊飛機

反西班牙閪龍嘅路 終於多左人同小妹同行

#mufc are leading the race for Jadon Sancho. Personal terms being agreed for £200,000+ a week are expected to be straight-forward if the clubs can agree a fee #mulive [telegraph]

快撚d

你地班old ass邊撚個有討論過？
個個淨係識
1. sosad/一堆常見嘅名互含
2. 假膠話打稻草人話"DDG係世界最差, 搵葉鴻輝啦"
3. 講舊屎，"以前要不是DDG救你們..."

到呢刻仲係零數據零理據

馬達似朗尼
朗尼冇技術
馬達都冇技術
廢人莊有技術
普巴唔識打傳控
馬仔要賣
Awb出腳亂嚟
[新]Fred 長遠黎講都要賣
[新]有一半英超龍門都勁過DDG

正，曼區潮文歷久不衰

木狗肯定又度縮加埋啲濕鳩條款

DDG咁廢
拎去加錢換啦

邊位巴打

我就當DDG回塘 咁點？
曼聯而家根本性問題唔喺個龍度
等如香港交通係好塞呀 但你喺度屌地都唔會有人理你
因為政治問題 甚至經濟問題都緊要過個龍好多倍

最肉酸係無人理你出公海開po搵存在感

金球獎+10m
曼聯拎世界盃+20m

sor 緊要過交通

有冇諗過人地要唔要個高薪閪龍

要Matt Ryan唔好

我分享少少個人感受

迪基亞跌watt 就鐵一般事實
不過點都未到全英超最差

我之前曾經有提出過
點解唔出下羅美路 或者其他人先呢？

無一個球員唔可以代替
出得場就應該係狀態最好嘅11個
而家擺到明迪基亞狀態未pick up 返
何不 出下其他人先？

因為咁樣做
球隊入面先有一個良性競爭

如果單單因為名氣
明明訓練好過迪基亞都無一次出場機會
咁又公平咩？

接傳中歷史上最差, 仲差過葉鴻輝係你講ga 喎
你真心咁認為係?

喺到9up下都要比人屌老屎忽

歐霸咪出咗, 鳩出迎俾人笠死

仲咬緊
場波咬到依家
勁過廢lin

都係

不過如果因為一球就做定論
咁ddg 應該神早，更加早就bye bye 了
因為ddg 點只一球

要係會員名加迷曼幾多年

清新都回塘啦
甸都要浸多年英超
錫菲聯同佢本人都話咗唔介意借多年
有咩好嘈

冇歐聯都黎？
軌話佢true blue喎

快襯呢家個分仲有可以上第4既假象之前deal左佢先

清新打咁耐都係鳩一球已經俾人針 西班牙閪龍由上季閪到依家仲場場正選

就門將問題，Solskjaer表示：「Henderson現在做得很好，當他回來的那天，他肯定已有代表球隊出戰的實力，到時我們就會有三名非常出色的門將。De Gea是世界上最好的守門員，我100%信任他，而Henderson是一個非常好的挑戰者，另外Romero也非常符合球隊的要求。」

門將是曼聯擁有最豐富儲備的位置💪

古天牢 （雜種狗）

聯賽出死一個閪龍有鬼用咩 盃賽先用個犯錯比較少嘅龍

果陣lkk都係 true blue

上個post我講咗啦
DDG冇claim高波能力 > 守角球要9-10個隊友堆喺禁區幫補，中堅head走個波成日跌番落對方到/夾硬head去邊底線，難打反擊

DDG冇sweeping能力 > 隊友潛意識企位後啲（當然兩個中堅慢都係原因）防反擊＞前場人數不足，難進攻

仲未計掟波長傳

你地留意尋晚下半場，就會留意我地攻緊果陣後防企位好撚後，太多人

v92雪DDG個陣出清新 佢咪又係派膠
佢係一流嘅後備龍, 但唔好神化到佢黎咁耐剩係柒得一球

清新打咁多場 真係嚴重犯錯5隻手指數得曬 西班牙閪龍呢兩季犯嘅嚴重失誤 兩隻手都數唔曬

快啲官宣confirm 咗先，euro之後又唔知漲價幾多

接近零高波能力仲唔係最差？？上場愛記13個角球佢12球企死龍門，淨低一球對面開到龍門前兩碼佢都比禁住訓低

咬撚完未寧願好似以前咁 齊心屌linp

Smalling又輸12碼

最後肯黎已經算好，我地嘅木狗有幾廢眾所週知，幾時見過有咁早已經done deal嘅

成件祖記咁

點解唔可以齊心屌西班牙閪龍

爵士連加特？

所以你意思換龍緊要過右翼/防中/中鋒位？

佢以前幫我地攞好多分，唔屌得

永久置頂：
1. 救波
救波成功率: ，71%, 英超19個踢超過一半嘅龍排第7
Expected Goals減Actual Goals Conceded(越高多表越識救難救嘅波）: -0.5，19個龍排第14
2. 集中力
Errors Lead to Goal：3次（19個龍第二多，即係集中力排第18）
3. 傳送
長傳成功率：36%, 19個龍排第9
4. 高波
接實傳中次數：7次，19個龍排第18
傳中成功比龍門接實比率: 4.7%，19個龍排第17
打手鎚次數：6, 19個龍排第14
5. 清道夫
平均每90分鐘成功做清道夫次數：0.32次，19個龍排第18

出場次數DDG係清新4倍呀
用番燒生D數據, Error lead to goal 今季係3:1
DDG 比例上都仲係少過清新
未計清新對手相對比較弱

我不嬲都吹奏開清新, 但真係唔好太神化佢

Ddg應該好後悔高峰個幾年無去蝗...
最後留係曼變膠龍

輸第一球我都睇到o左

歷史上最差, 差過葉鴻輝
你講到咁誇張, 好難expect 人地同你理性討論喎

同埋對手級數都唔同
英超你有少少犯錯對面把握力高幾多
Error lead to goal後面係有lead to goal
清新d對手佢派完膠都未必入啦

主場對拖肥角球打空氣

咪屈啦
佢世界杯之前救全家狀態大勇
世界杯咪又派膠 你唔好話唔應該代表西班牙？累到佢變膠龍

嗰球黑哨嚟

why not both?
DDG舊年接近一手搞到我地冇前四，仲唔係問題？
今年又係咁
佢仲要係卡斯果種齋反應龍，佢一過30九成會山狗式滑落

我意思係佢慢慢留係曼變膠龍
唔係因為曼而變膠龍

Ching不要太激動 peace

一手搞到我哋無前四
又有數據支持？等睇

咁卡吐去咗鍠有無變神龍

果幾年都仲有蝗追下佢
呢兩年個態咁都唔知仲有咩隊會想簽佢
作為曼迷唯有期望佢可以重拾返狀態

上年夏天一早提議ddg加錢換oblak算
又係收你地膠收到手軟

Dean係打得好，但佢可唔可以頂到打大球會既壓力係未知數

當年ddg比費sir睇中既其中一個原因就係佢既心理質素出眾

Ddg初黎報到時柒到仆街，我記得其中有一場上半場，費sir就已經叫後備龍門連迪加特出黎熱定身

但最後點？就係ddg愈打愈好，呢個就係ddg既心理質素

咁卡吐去蝗變咩龍都否認唔到ddg留係曼慢慢變膠龍

我重心思想佢應該會好後悔高峰期無走
慢慢輪為曼既膠龍姐

其實佢種打法回塘就肯定會
但去到要做後備/膠龍肯定唔係囉

25古今年幾勁下

第一球既失誤稱得上膠龍呱

錫菲聯+佢本人都開口講過唔介意等
咁好機會試多年點解要急住回收
當年費Sir就話有分跌吓可以試
而家對d榜尾都唔穩陣 點玩龍門輪換
其實車仔有辦你睇 Kepa唔聽話 重大獲過DDG問題
你格硬出後備龍係一拍兩散

咁甸軒對猁甩手呢
個個龍都有嫁啦
唔係話要攬佢 但隊波七萬個問題 佢肯定唔係首要囉

仲記得Ddg啱啱黎嗰陣係咁俾人屌牛油手

咁一開始點解會迷曼

認同，俾dean 浸多季仲好

如果真係計呢球都幾慘喎
好明顯係犯規黎

如果呢球計入都冇可能唔計佢error
唔計佢計邊個咁就食咗一個比條數據撚

吹得咁行九成九詐糊

睇返highlight最尾offside之前又係白lin守唔住對面大腳吊入禁區

Sources say Pogba has closely been following #mufc's results whilst he's been injured and is looking forward to returning and developing a partnership with Bruno Fernandes #mulive [@LaurensJulien, espn]

妹返黎同般奴互含

傷咁耐啫係唔想踢 lan

妹走唔走都好
為咗歐國盃嚟緊一定出盡奶力操fit自己
期待妹+般奴

加6000萬就差唔多

回覆點解要打埋user name

由扮工到放工大家仲係咬緊
好有魄力

聽住先，果陣bruno吹得都好行，結果搞左幾耐

等陣又有反普讀心師

英超邊個龍門廢過牙輝？

屌奶星咁撚多人直接屌過佢
淨係捉我一個點名仲要人身攻擊

就算ddg 走 都係俾dean 上位啦
你真係唔可以怪人派膠俾你喎

幫反妹講定先
: 般奴搶曬鏡 想走

B_Williams_53，你係被選中嘅細路

12球幾多球比Tom David’s 條撚屌 block 住

有結論未，究竟用唔用ddg換英雄輝

On撚9

笑撚死

好似以前上堂成班都嘈到仆街
個miss是撚但捉一個出黎祭旗咁

摘你名

柒頭皮比人擇名

咁勁
東方唔會放啦
Ddg仲要用多個外援位

B_Williams_53，跟我落去見訓導

仲未完

爵連咁撚串

下場應該到我曼報恩俾朗隊晉級啦掛

講起vds
Frans Hoek又係教過佢

快快出局

屌你啦 買咗飛入場唔想睇輸波

朗隊123

Deano

瞓醒覺仲咬緊同一樣嘢

堅尼：果球波佢係度等乜撚野？太撚痴線，
佢而家睇落有d自大，我真係想殺柒左佢！

蘇斯克查：迪基亞今季表現得好好，除左對屈福特果球失誤，
我都唔記得佢犯過咩錯，我百分之百信任佢

byavid

Ddg cut前cut後都叫癲峰左5年
近年回落左小小就比人屌撚到廢lin咁
講真失誤ddg已經唔算多
都keep住有神救

唔敢想像dean翻到黎會有幾大壓力1 2個失誤都屌到佢仆街

Bruno Bruno Bruno,
he's from Sporting like Cristiano.
He goes left, he goes right,
makes defenses look like shite,
he’s our Portuguese Magnifico

精壇互咬都唔係新聞㗎啦
舊時咬廢lin同妹仲癲

Lin 就抵咬啦

妹就係班讀心神探搞事姐

sob不嬲出外講盡好話
係更衣室應該屌到佢反肚

你同個燒雞脾咪一樣咁癲，
燒雞脾：DDG英超TOP10龍門都冇
橙頭：普巴世界10大中場都冇，Hehe>普巴

爵連: Lingard 英格蘭7號，mata有？

Sancho好似話自己唔係尋求轉會

有bruno
出番福 進攻已經唔錯
pogba出番黎係錦上添花

pogba最重要係轉守為攻
尤其係面對press果陣
pogba 攞實身位搏犯規又得
前面有空位佢一腳長傳上去搵前鋒又得
甚至個人突破單騎殺上去都得

琴日fred防守上已經好好
但轉守為攻呢野真係無pogba唔得

就算pogba要走唔踢
下季都要買番個類似球員

makes defenses look like shite
呢句好唔押韻

"I think he has the feeling that the club does have a good future. In my opinion, I don't think he wants to leave," Hans Joachim Watzke on Jadon Sancho [BBC Sport] #BVB

I think
In my opinion

一個做紅面
一個做白面
蘇b同堅尼係fd 底
佢都請教過堅尼.同堅尼傾曼聯問題
堅尼叫佢要強硬

right同shite押韻㗎啵

However, the teenager insisted (via the Daily Mail) that he pays no attention to any of the speculation, and all he is bothered about is performing for Dortmund right now.

"I don't really look at all them things," Sancho said. "I just concentrate on my team and take it game by game.

"That's the most important thing for me now

佢本人咁講

Sancho was born in Camberwell, Greater London
he was an ardent supporter of Chelsea
我覺得佢選車仔.都大過曼聯

呢條友次次講野都講反話

pogba同bruno同場 10個波都唔夠踢 兩個都好要求球權

However, the Dortmund chief executive, Hans-Joachim Watzke, has admitted they are reluctant to sell him and has vowed to keep Mkhitaryan until the end of his contract.

“We have been negotiating with Henrikh Mkhitaryan for four months for him to extend his contract with us,” Watzke told Bild. “Now we know that it is not extended, it was never our commitment that Mkhitaryan may leave us prematurely. We have intensely discussed the question of an early transfer in all club bodies and came to the conclusion that Mkhitaryan will stay in Dortmund next season.”

16年6月16講 MK會留隊
16年7月7 MK加盟我曼

Shaw夠係轟迷，咪又係揀左曼

簽陳仔 haland前話冇興趣

250 夠話自己曼迷啦

係咁架啦
之前朗隊高峰左十年
最尾兩三年跌少少就屌到地底泥

依家既曼同車仔比
可能佢會選返近屋企
就正如鍾斯一樣

美隊係曼迷去咗車，sancho過黎當平手打和

係真就正

秋生MODE: 咁又未必~!
,,,BRUNO 要球權得黎甩波爽快好多,
BRUNO見到位就會傳, 同時自己又會好肯現位
有左BRUNO 係前面, 普巴就可以係後DD做轉守為攻既野
普巴上左D, BRUNO又可以逗後番D
其實有實力既人有得落場真係要擺落去...
印象派既唔洗回喇,謝謝
當然,曼聯其他球員都要生性,踢好D啦
EG, 馬,SHAW,白LIN,馬迪什至FRED

踢433就最好了

我覺得朗尼搞到費sir 喊個下 真係令佢係曼迷心中扣好多分

多到唔想追
氣場定氣牆

Siu4

而家港超好少用外援龍

夠啦，呢個唔好再講

我卡膠做咗名叔先變曼迷咋嘛

大佬，廢嗡都要有限度呀

佢跳草裙舞開始 已經開始反感
仲要唔止一次 仲同球會交埋轉會
屌佢真係大部分因為呢個原因

支持

果陣佢攞30萬週薪踢得差梗係俾人屌，果陣全英超最高薪

我自己其實第一次想走之後已經原諒咗佢 (好似而家DDG咁)
始終佢同DDG一樣都係走唔到之後交足功課，一個carry 成隊咁濟
但第二次想走，仲要搞到費sir 喊個下真係頂唔緊

以為ddg可以係我曼踢十年
睇黎都好難
靠反應真係靠唔住

可能癲hen外借多季
西班牙廢龍啱啱好10季走人

下年咁足十年
起碼都會踢埋下季㗎啦

癲仔話唔介意等五年

如果下年sheff有歐洲賽
畀佢磨練多一季真係仲好

差唔多推咗半個post

咁齊心會少好多樂趣

我覺得關佢地之前有異心跳草裙舞啫，傑斯、史高斯、卡域克呢d狀態跌都冇乜人屌

DDG 唔係？

Ole's at the wheel
Tell me how good does it feel
We've got Sancho and Bruno and Fred
Marcus Rashford he's manc born and bred
Duh du, du du du du du
Duh du, du du du du du
The greatest of English football
We've won it all

咁快開始空炮好快虧

屌Lin垃圾就是樂趣

講事實有咩樂趣

因為兩大護法

Bruno Bruno Bruno!!

因為曼聯俾我嘅感覺好似一個大家庭
無論係球員定係以前高登，同埋而家呢度

Ole's at the wheel
Tell me how bad does it feel
We've got Pereira and Rojo and Jones
Jesse Lingard he's manc born and bred
Duh diu, diu diu diu diu diu
Duh diu, diu diu diu diu diu
The Genius of English football
We've lost it all

到時前四又無, 歐霸足總杯出哂局, 改一改一樣唱得

填詞鬼才

爵連同護連手依家護航都費事

出都冇得出仲點護落去

成日好欣賞未block佢兩個 然後仲同佢地慢慢理性討論既巴打
一定全部係觀音再世

一黎佢3個忠心
2黎佢地到退休前個刻都仲有貨交 史高斯仲要可以復出救火
同埋甘心做綠葉 唔係一冇正選就嘈
好似馬達咁 表現唔好最多咪屌兩句 唔會好似朗尼同ddg咁

block咗仲邊有得笑
波台我淨係block郁啲就叫人斷腳嗰班撚樣

如果係皇馬踢得柒仲慘
皇馬的球迷真係唔會畀面你
噓到爆炸

曲到圓使唔使講到出面

氣象流公海開完post無人理

好撚慘

link

@夜神 有無咩defence 下？

改個名就得la

DDG 跳草裙舞開始 已經開始反感
仲要唔止一次 仲同球會交埋轉會

完全block左佢
睇唔撚到佢up 乜鳩

幾時有交轉會？印象中佢係唔回應 好似pogba 而家咁

仲有搞到費sir 喊呢？

好可憐

雲sir都有喊, 你地睇唔到姐
果陣佢打比我喊住話要雪ddg 雪到歐國杯

佢以為係shit

kdb同silva同場 10個波都唔夠踢 兩個都好要求球權

舒服同kovacic同場 10個波都唔夠踢 兩個都好要求球權

modric同kroos同場 10個波都唔夠踢 兩個都好要求球權

xavi同iniesta同場 10個波都唔夠踢 兩個都好要求球權

咸濕佬

如果當初椰子簽到卻奧斯就好

Wow

今年排第5真係有賴英超各隊幫忙一齊柒
車仔28場輸9場都可以係第4
我曼28場得42分 都可以排第5

呢球唔係好高質姐
mata pogba bruno 都會比到
只係曼聯無一個跑得快既識走位

多謝埋阿狗越打越廢, 永遠都入唔返前四
熱狗極速變廢, 換左daddy都係廢

教埋前鋒點走位

呢d 訓練架la
舉左手就叫人走左邊etc.

笑咗，都未同場過就話唔夠波踢，戰術大師

9up下姐 咁認真

我冇記錯的話
上年依個階段42分只能夠排係9 10 11位左右

根本今季係big5齊齊變廢
得死猁狗發揮到水準 先至做到大幅拋離

搶左麥龜直接送猁狗拎英超

買早半季burno 最少拎多10分

可能今季第4唔使60分

今年英超隊唔撚廢點會利物浦都可以瘋狂連勝咁多場， 出到去歐戰除咗曼城隊隊都冇說服力

但最撚on 9既係今年英超已經有揭冬， 成批都係殘撚哂

早半季有bruno
雖然都未必可以同猁爭冠
但我覺得已經可以係爭4有絕對優勢

聽講普巴 訪問話會想續約 堅唔堅？

定想出場踢歐霸先9up下

車仔28場贏得13場都排第4
我曼狼熱都係贏10場左右
阿就仲撚誇張 贏得8場 仲要歐霸32強出局

上幾年都要今年曼城個分數先排到前4
今屆英超d隊真係太撚垃圾

顫抖吧

中堅重要性, 鄰居車狗阿狗都係衰中堅

買咗80m成條防線穩好多, 係衰前面入唔到

根本得d讀心神探話佢想走姐麻

費特換美麗better

真。顫抖吧

Fred不了 用mctom好過

唔加人工續我一世迷普牙

一向都唔信讀心報，只係覺得個經理人好閪 想佢炒撚左佢

成條防線顫曬抖啦 漏曬水添

上年第28週既table係咁

肥佬想抽傭 梗係想d球員轉多幾次會

問心
400k 續唔續？
350k 呢？

證明我冇記錯
57分都淨係可以排到第4
42分就排中上游78910左右

要錢直接續約俾簽字費佢，叫佢收咗錢就咪撚多嗲

睇下e巴啲轉會就知啦

ddg 都375k, 普巴400k樓下都續
普巴無咁快回塘掛

續啦梗係
想爭下冠一定要有依d級數嘅球員係度

肥佬貪得無厭費sir 最憎佢

分數計得狼隊愛華頓keep到差唔多表現
曼轟熱阿全部跌勁多

齊腳了 拎得英超了

估唔到加陣歐洲咁撚缺中堅， 仆街早廿年前睇波好既中堅通街都係啦，淨係意甲都成打， 加陣又貴又驚水貨

轉撚到暈...

意甲而家講極都係得一個koulibaly
仲要上年畀阿狗sm

sky sports訪問嚟 應該都reliable

高列巴尼吹大左啦 大賽成日失準
細緊去到意甲都可以踢到好似佢咁
又就係30歲

大家揀 6 18 17 定 6 18 39

我揀後者 個人認為mctom做掃蕩防守嘢比較穩 覆蓋範圍大少少

source?

認真 暫時我係揀
6 18
31

除非18推上一格 打多個中場就
6 17
31

或者
6
17 39

M39
B18 P6

呢件好撚在無買, 吹到上一億
50m樓下就deal

CL 俾沙拿擺過入波

要睇 湯打唔打到單防中

如果打到就 6 18 39

打唔到 打返雙防中就 6 18 17

而家中堅要求高, 又要領導力, 又要識用波
如果要屎波呢啲大腳清都仲有唔少

麥隊80m咪當20m係英國護照囉
反正依家買個有對腳嘅英人都20m up
高列巴尼都係伏嘅多
係睇鏝會唔會落搭

依家已經係咁傷

鄰居又Kdb又b Silva又d Silva 後備仲有foden同gundogan 咪又係咁踢

現代足球根本就多中場核心互傳組織

17/39都做唔到單防中
但係39 可以做到轉守為攻
希望可以係馬迪身上學多d野

潛在買家應該得鏝

睇下個陣點擺啦 如果433 pogba+bruno擺左右邊 可以瘋狂靚轉邊 諗起都正

英超隊要個即食既隨時搵dunk/tarkowski仲好
不過預咗英人首先markup 20M

仲差隻右翼
其實正前都要
馬真係唔得

新雙核

但要一個勁防中，希望麥湯練到

哥狗應該唔中伏
今季係拿樸迪傷先奶野, 好返買件ake m.keane拍住應該好啲
石頭照計似棄用

“After this season and everything that happened, with my season being my best season … it could be a good time to have a new challenge somewhere else.”

普巴肯定鬼上身啦，唔係想走既點會話要new challenge

greenwood右翼？但會唔會少少浪費咗佢嘅埋門技術？

蘇恩祖都幾好嘅
不過唔係英人

普巴心諗終於有個有返我咁上下level 嘅中場快啲develop partnership with Bruno

做新手爸爸咪new challenge

應付球迷咪new challenge

Pep寧願用費甸都唔用Stones

話時話stones當年都要50m
麥隊80m都叫合理價錢啦

bruno一家三口都好sweet 佢仲陪個女玩公仔

係真既話就好

溫書啦

是 知道 唔好意思

所以要買
轟落辛祖度啦

已經分唔清係英文差定係唔肯面對現實

應該錫到個女燶
但見到佢老婆又諗起素顏照

巴打今年dse?

是

一定係6 18 39
fred係跑得體力好，係中場幫手搶波冇問題，但係佢對抗性同身高太差，要佢一個人頂哂中場既防守工作一定出事

今年先嚟搞啲咁嘅野 真係慘啲
好彩早你兩年出世啫

Btw加油

VDS打撚到40都係咁啦

咁樓上話skysport訪問想續約係咪現實

我會的了

唔洗買正前啦如果igalo ok既話
Sancho都唔會平，又話想買grealish，
依兩個加埋隨時過150m

個女

勁撚q

右翼就一定要架喇
依家右邊係0
正前都話可以等

成日見到你係最區蒲頭

呢1 2個月少咗好多了 波都少睇咗 過埋今日 應該4月先係到再見了

考公開試睇平時功底嘅姐
平常心去面對反而會考得好
加油Ching

今年有得考？

收到 感謝

右翼由費蛇年代講到依家

真係簽左約先再講

上面佢出聲話走，咁係咪讀心？

我覺得唔係
香港公開試係鬥操Pastpaper
操得熟起碼有以前嘅C 上B睇你用唔用腦 上A就真係睇天份同埋臨場

有啦 淨係postpone咗oral 筆試照常開考

每日監察你上線狀態

stones琴晚先爆完
買咗+2下盤真係全靠佢

今年條Curve肯定低好多
咁多DSE手足..

仲好講，就係你條友傳埋曬啲派膠病毒比DDG

來吧 考中文個陣希望你上我身

咁new challenge你唔等佢真係走咗先再講

歷來最少考生嘅一屆

F4開始操架啦咪睇你功底有幾多
不過個個人唔同嘅
有d真係要死操爛操
有d又真係過目不忘

哥狗寧願搵費癲踢中堅都唔用石頭

的確 學校點都會逼你做

呢度啲手足好後生，年輕真好

越黎越少年輕人鐘意曼聯了 我身邊踢開波睇開波嘅fd子 都淨係得1 2個鐘意曼聯

原來一個球員想留隊既會公開同人講話要去第二度想要有新挑戰？

好人好者點會鍾意曼聯

證明我真愛

10A理論上係唔會夠時間操晒十科
所以真係睇天份
但我覺得好勤力好勤力係可以最少有6B2C 以以前嚟計
AL係另一個故事

真 耶子之後 甚至費Sir末年先開始捧曼都係on9

大家有時間去睇下加利佬專訪hea碧
好正erbatov真係好有球味
最好笑係加利佬係咁叫佢跑 佢話唔洗 我留力好過
又笑9加歷查

上季踢歐聯, 今季踢歐霸一樣可以new challenge somewhere else

佢話續約就要等簽左約先講，new challenge就唔使等

點解唔等佢走咗先屌呢?

費sir末年都算 12/13個季係幾好睇
係咁反cup

如果俾椰子 92 daddy so9時代捧又真係傻d

嗰季造比佢退休咁
又有Top Fit RVP 多謝雲爺爺

AL無天份根本讀唔掂

對眼

重有一定要補習
唔補習(or 無睇補習notes)無可能拎到A 甚至B

本身佢應該唔係個年退休
係佢老婆個家姐(唔記得)死左
佢需要多d時間陪伴家人 先退得咁突然
原本應該唔會接班接得咁倉猝

連登仔：
染頭想走 傷左就扮傷
復出就想比皇馬驗貨
Ig出po 成日玩 唔訓練
Ig唔出曼po 冇心 走啦仆街
Pogba根本係原罪黎

咁撚大波🤥

講經咩
對利阿首回合
對愛兩回合
唔派膠都多8分同李城同分啦

所以木狗抵屌
勇武(熊餅)燒得正確

又要po翻依段

染頭=無心踢 想走
冇染頭=無心情踢 想走
比賽踢得好=比人睇版 想走
比賽踢得差=hea踢 想走
傷=扮傷 唔想踢 想走
認真練波=操fit d去皇馬 想走
輕鬆練波=唔專業 hea 想走
同隊友傾計=同隊友講佢想走
訓教=發夢錫皇馬隊章 想走

結論 想走

同巴塞一樣買唔到左翼

加油啊ching!

啲人反普反得好好笑

俾埋上一句

“I have been three years in Manchester and have been doing great – some good moments and some bad moments, like everybody, like everywhere else.

“After this season and everything that happened, with my season being my best season … it could be a good time to have a new challenge somewhere else.”

如果堅持new challenge 係指生仔，又或者踢歐霸，真係唔駛講落去

你不如答我有無一個球員想留隊既會出聲講話要new challenge 先啦？

巴而家連中鋒都無啦

好！希望考完之後 香港波開返好想睇波

阿sir年代都話有華西爛泥
近年應該得Daddy叫做買過右翼mk仔
但其實都係攻中黎
點解明知冇右翼都唔撚買

祝你伊雲斯上身
拎9A

唔好落到場爆炸騰雞就得

根本佢講既new challenge
無論係想去第二隊定講緊自己私生活
根本得佢自己知 兩面都係讀緊心

想轉工個陣都係話搵new challenges

我嗰陣時考1a1b1c
而家咪又係做看更
平常心就好

連舒米高都出埋聲 呢單野似真轟動

講真阿妹講話希望接受新挑戰其實係d門面說話黎
為自己留一線 走/留都冇影響
仲要好多時都係d經理人教佢地咁講
你留意下其他球員都係咁講架炸
況且佢咁耐以黎都係得依句咁空泛嘅new challenge
都冇試過屌曼聯乜乜乜

到最後走又好 留又好
佢都算係做到盡
黃金年齡23歲都留係度留到2728
都已經盡力而為

妹續約？

球越位
佢撐迪基亞視線受阻

好好笑

Silas (Sporting manager): "I saw him [Bruno] training every day, honestly, I’ve never seen a player like Bruno, who spent an hour practicing shots after training. I had to say ‘Bruno, that’s enough’."

Carlo Ancelotti: "#mufc played well. They played good football in my opinion; short passes, dangerous in counter-attack. It is a team that has an idea. When a team has an idea, that is the manager’s job. He is doing really well from what I see in the game."

點都越位啦依球
都好明顯
怪就怪佢唔早d起翻身

睇返曼既debut goal youtuve合集
發現自己好似迷馬係注定既事情
希望佢可以爭氣d 希望唔好自己係黑氣石
鐘意果d球員無一個可以打足一季爭氣波

門面說話

你不如聽日返工試下同老闆講想要新挑戰？

27/28歲，踢左職業10年都有，你信佢唔知講呢d野既意思係邊咁天真啊？

76都睇得起sob
連登仔叫佢so9

76 同 哥迪奧拿都讚ole

因為呢球都算案例前所未見

假設普留
點同般分球權
感覺上兩個都要用波

7年前今日 香川仔hat trick

美斯又要用波 尼馬又要用波 小白又要用波 點樣分球權好

好人好者點會走數

原來bruno一家大細去咗水族館

想當年中五先開始操 冇錢補習
日日做十個鐘舊卷 1984做到2013 翻做再翻做
最尾都考到六科5星一科5星星

Fb果班真係咩都屌佢架

Bruno 比較少帶波 通當都係俾波走位或者長傳
普巴 就幾經常上腳 兩個夾到一定好好J
不過普巴留先算la

復出先算啦

係

考試咁叻做乜睇唔開迷曼

互補返

好勁

加油啦

安76 黑暗兵法
一定係

唉
咁快7年
個陣好撚J kagawa

好好睇雖然英文差有啲聽唔明，希望有字幕版

fb啲人好撚on9 場場明明冇普巴份都要屌 成日話早就早著

唔通話佢好撚屎 廢到仆街咩
呢啲就門面嘢喇

AC想搶Ralf Rangnick
Manager+director

T仔文西u23正選

又係馬唔得既論調
睇下有供應係點再講啦
市面上有幾多好過馬而曼又買到既前鋒？
仲要之前拍住連同能量王之流都入到波
仲想點

Ddg真心要走or做後備 咁多年冇進步嘅意欲 時代大趨勢要用波好嘅龍 次次見佢hold住個波幾秒跟住9斬 近柱屌左好耐又係咁 最忟而家有m5佢少左出嚟打手鎚

Kagawa mata 彈彈波

當年就係俾佢個歐聯冠軍呃左

馬仔喺摩納哥就係跟hea碧學野

學到野

加油

淫亂足球

老婆靚咗

佢老婆同佢好似樣

之前買餸嗰張

遲啲有閒錢一定要買返個供奉

邊到買架

Somewhere else好難明咩
點解會講左去生仔

唔知幾多年前去動漫節見到

呢度唔係讀到書就係男神

原來公海仲有人討論緊上場最後嗰球

琴晚有人cap咗應該係mnf幾個講，話啲人忽略咗，例話係line of vision not line of sight之類

有咩分別

你就係讀到書嘅男神

我嘅理解係line of vision = 所有你眼會見到嘅嘢，line of sight=你望緊嘅目標嘅直線。

同意
vision唔係直譯視線, 而係視野

等於你渣車, 有個小朋友坐你前面, 唔影響你望馬路, 但影響你視野/渣車

即係影響佢判斷

係, 考反應既少少影響已經好大

當然我唔覺得無左施格臣ddg會救到, 但球例係咁要保護門將

我地叫賺左, 但var係無判錯

早晨
英雄輝上左機未

東方話一換一唔deal, 要加錢

佢老婆身型怪怪地

真愛...

DOG lan未?

Line of sight = ddg望嘅方向延伸出去
Line of vision = 由波嚟嗰個方向畫過去龍門

應該係

你睇埋而家Bruno ig story嗰張

有化妝差ok遠

你係小妹好想溝嘅完美男人

女人化妝差好遠架, 見過唔少落妝唔同哂, 特別對眼個落差最大

仲未計執相, 有圖都未必有真相

化妝+美顏鏡頭
佢地去水簇館係咪又係DALOT做司機

小弟都好想溝

終於停左討論 ddg

日日上連登嘅毒撚有咩完美

條友開post無人理, 你仲推返上嚟

勇武 錫老婆 專一嘅好男人

舨奴來左冇幾耐, 已經成個住家男人feel 訓覺look 同老婆去超市1袋2袋
冇咩花邊新聞應該係好事

估唔到公海真係冇人理佢

無錯, 25歲仔就早早結婚仲生埋個女
曼聯太多mk仔, 就係需要多啲呢款男人

曼區太多mk仔, 就係需要多啲狗餅呢款男人

用app 較最大美顏影我都梁朝偉咁la

真

羊hehe 華西呢D 真係好男人 但全部走哂

睇般奴踢波既交出球味, 加埋般奴D鬚同樓上呢輯老夫老妻相
真係唔似25歲咁細

手痕走去google英雄輝, 佢救到第一下, 唔怪得勁過ddg啦

龜：等我頂埋佢

佢真係比我地果堆20幾歲成熟

普巴26 連27 P24

呢條友27歲

如果只計中前場, Lin 年紀排第4大
matic 31
mata 31
halo 30
lin 27

點少得呢段

無記錯阿sir年代好睇重球星早結婚呢樣野, 佢覺得結婚會令球員成熟同穩定

條條大路通羅馬，怕咩
小弟都係公開試失敗，now都3個學位

而家早結婚都唔代咩, 少少嘢就嗌離婚, 仲有班剩係要仔唔要乸
時代唔同哂

重點係以前阿sir 對球員個人紀律較嚴， 唔可以太多商業活動，好似普巴廢lin 呢啲真係比佢屌撚死。

講真以前批曼聯球員上場係集中好多， 加陣好多時都心不在嫣， 唔洗話咩讀唔讀心，精神面貌都睇到， 你睇下白lin 個閪樣成日荒失失又搞自己啲頭髮， 點會有運行

呢個真
讀U時好多同學都係各種途徑上黎
果時覺得自己讀到咁辛苦又擔心唔知為乜, 根本好多路

所以舨奴呢D 係小數 , 明知加盟左曼實俾人影, 2公婆都係唔會理, 好似屋企衫咁就出街買野
希望舨奴真係似史高斯 (loop 住係練波--> 比賽 --> 番屋企 --> 練波--> 比賽 --> 番屋企....)

香港呢個社會實在太執着公開試
因為佢哋覺得公開試可以定奪一個人嘅能力高低
但問題係唔係嗰個人都識得玩呢個遊戲
但係問題係每一個人嘅能力都有唔同
唔可以因為一個公開試而去話一個人係叻定廢
所以點解啲西方社會嘅教育比較成功就係咁解
係香港呢個地方先咁畸形

儒家思想留落嚟產物
以前：萬般皆下品，惟有讀書高
而家：細個唔讀書，大個做運輸

其實香港都有好多出路，最慘係堆怪獸家長逼仔女讀書去炫耀

讀到就梗係讀書好，唔係讀書材料就唔好勉強，學門手藝一樣搵到飯食

見到大家咁勁
覺得自己好廢

睇返琴晚場u23
Garner下季一定要外借去英冠
最好有多隊上季錫菲聯咁既隊
再留u23對佢發展已經冇幫助

我都覺得自己唔勁
只係因為為咗入場券，同埋要保持有返咁上下嘅競爭力
先走去讀多啲書
如果你問我有冇興趣讀書，其實我冇

最尾個張

有冇人知佢究竟扮緊咩

有潛力嘅，應該要考慮外借磨練下

同埋就算讀ive讀HD 都係頭1，2年人工低少少
有同事肯俾心機辛苦少少 放工讀返個Parttime degree 過多2，3年都係一樣

根本就要, 留u23無意思
好似車咁樣借哂出去仲好

加油 Ching

一早要啦 借咗佢2次已經升到成功的潛力

你咪男神

DDG幾撚時死啊廢龍

個人智慧, 性格都好重要
有個中同讀書唔叻, 但勝在鐘意識人, 性格好, 做野有交帶
讀完野雞大學做保險, 年薪好早過百萬, 依家樓都買左兩層
抵佢發達, 幫佢買保險係好放心, 跟得好足

柒列冇人有

到*

等睇季尾晚會盛裝會唔會唔同樣

所以Sob係明顯行緊費Sir嗰套 幾好

Sporting個領隊讚到佢癲

最緊要咪再拔苗助長格硬拉佢上一隊

佢來到英超基本上係唔洗適應期已經踢到自己正常水準都幾誇

屌 bruno同我同齡

保險狗
我指自己

唔使適應期已經係球隊重心

隻馬夠一早結婚，早幾年咪又係爆出婚外情

保險無咩問題, 係有人需要
最緊要唔好呃人

有乜咁出奇
我同ddg都同年啦

當然

想喊
係香港 運動你唔係最top真係搵唔到食

渣古

保險係死物唔會呃人，只有人先會呃人

保險，美容，健身，財務策劃呢啲嘢外國都有，香港搞到變哂質

回家吧

不了，大家好嚟好去啦

最top都係勉強搵到食，狗官剩係識出嚟攞彩
香港運動員唔係垃圾，根本係condom

太濕尻
幾白都好 一染黑就清唔甩
仲要老鼠屎佔大多數

legend

可能仲未到正常水準

拖肥下半場一夾就出事，之後隊隊都會咁做，睇下蘇sir點搞

對中下遊Bruno+mata 都叫雙核

你睇下之前有幾多專做大陸人生意既濕鳩保險狗教支那人黎香港經香港再轉飛去第二度避開其他國家既出入境限制
有D仲係小紅書圖文並茂咁教埋佢哋點衝關

果D正冚家剷

企喺度都算 之後跪低又起身唔知做乜鳩

原來反lin已經癲到反慶祝動作

咁個動作係柒丫嘛，唔通要認同咩

#mufc may consider replacing De Gea this summer. The club will reassess their goalkeeping options over the next few months and are set to meet Dean Henderson's representatives before the end of March #mulive [mail]

Who is the SLOWEST player at Man United? | Luke Shaw vs FIFA 20

仲有個又係好柒 係度好似吹簫咁

其實無乜所謂
係睇咁耐都唔知跪落地個下做乜

正常人係唔會理解弱智諗緊咩

最慘而家連柒嘅機會都無埋，希望過幾日朗隊俾個機會佢威下

各位巴打會唔會特別留意同自己同年同月同日生既球員既際遇？

fa cup 真係似有可能出lin

呢啲都無得出就賣得
應該搵halo打前, 出埋lin p
禽晚gomes chong t仔雖然出咗, 應該都會放埋落去

感覺會和，跟住朗隊返奧脫福踢

俾dean 浸多季先好啲，始終即刻上大會好大壓力

過兩日打鏝 仲出正選個班真係同自動讓4冇分別

畑CHING 迷一迷lin又比人秒殺

秒乜鳩，唔使做？

ddg當年咪又係咁

唔太覺得佢係母會會有壓力
大把成功青訓例子
而且點衰都衰唔過lin

真心欣賞你對lin嗰種堅持

點派膠都未派到西班牙閪龍咁嚴重

拎lin比

球迷壓力
留名睇一上陣失幾球比人屌到老母都唔認得

唔敢講, 龍門一向戰犯位
lin係前面點柒最多都叫無貢獻, 龍門柒累輸波就死硬全家

有 Greenwood, BW 呢d近期上位例子
應該會幫到 Dean (假設真係俾佢試打正選)

畑ching 係我偶像

英國果班球迷對自家青訓同英人包容性高到仆街
係希望佢唔識上連登

一見到件波衫我諗起佢...

前鋒4-5腳唔入, 中間入一腳 -6波都ok
龍擋4-5球球, 中間俾人入一腳-6 波即pk

希望連登無人過份吹奏引hater

而家推dean上正選太早喇 講緊DDG都仲算係世界級龍門 一出就同佢比較 龍門太講信心 一沉少少就百踩 好難成長

上場已經最好例子

bruno入一球, 之後射兩球看台向lin致敬
ddg派一次膠, 救單刀+臨完場神救力保1分

待遇完全唔同

我諗緊最多係輪換
膠層已經係想換人

力保一分定令曼聯痛失3分啊大佬

世界級龍門？笑撚死人咩
自己出去睇公海個post啦 咩數據都最尾

ddg 果個派膠點同bruno 撻q呀

ddg 果個係青訓都唔應該犯既錯, 人地根本無機會
bruno果d 牙朗一樣成日撻, 個波唔順腳又會撻

龍呢個問題真係煩D, 高層應該r 爆頭

dean 錫菲聯打足2季正選, 應該唔會想長番bench 做2號
而我地本身有件清新 , 夠晒料重唔介意長坐bench 做2號

世界級閪龍門

簡單數學題：派膠輸一球，無神救輸兩球

開post條友禽日曼區俾人撚到狗咁先出公海開post，你而家執佢口水尾

簡單數學題

romero dean 計埋pickford 一定救唔到果兩球? 果兩球真係咁神咩

反而曼聯其他球員就真係射唔到bruno入果球

其實個情況咪即係幾年前既車仔要係施治同卡吐之間做取捨咁

迷屎係咁

其實我想講龍門就算全場神救，一犯錯就好難包容

dean仔應該浸多年先返嚟接班，咁後生就接曼聯龍門呢個三煞位，驚佢派膠俾人屌到信心崩潰

其實ddg 唔係差
膠層應該係想睇下市場offer再決定
賣到50m up又真係無咩所謂, 早d換畫早d解決陣痛

同車互換Kante 最好 人工低一截 又啱用 互惠互利
利申FF

佢果個唔係普通錯wo
係垃圾級錯

keeper可以有好多小錯
- 斬波斬出界
- 打手鎚送比人
- 比messi 扭過之後late tackle 紅牌

但上場ddg 果個比起上面柒多10級
同中堅無壓力回傳比人地前鋒差唔多柒, 甚至更柒

巴打好激動 一覆覆左三次

頂多季等dean吸多啲經驗, 之後50m都放啦

蘇sir木狗咁鐘意英人應該都係咁計劃

盲撐盲反就係咁on9

如果要搵bruno上場同ddg 比真係侮辱左bruno wo

除非bruno 無壓力2碼內空門炒飛機先追得及ddg 果下柒

算係最嚴重級別架啦, 同無壓力下傳比對手入波無咩分別
咁既年齡會犯咁既錯我都想知仲有邊個

個時大家都想俾ben foster 接到棒

盲撐嚟講你同護連手差唔多，唔好咁樣笑自己先得架

仲未計ddg開撚埋d濕尻波送番個波比人進致
力保一分

恩恩，歐洲11人又係我盲撐既

所以唔應該用「____都有派膠」去為ddg 護航

唔講ddg 已經差左一年有多, 淨係計佢呢下係極嚴重級別
唔百屌真係對唔住自己

英超中下遊龍門犯呢啲錯都冇咁大反應
你老母迪基亞呢10年綜合黎講都係世界頭5龍門
犯啲咁既學界級錯誤

咁都有得嘈
直接失誤導致失球 今季都唔止一次
幾多神救都無用喇

要上位dean仔下季係sheff 要好好練distribution

其實都唔駛ff ddg短期會走到
咁撚高人工搵鬼買咩, 除非ddg自己寧願降薪都想走
但呢個年齡唔會啦

意假爆肺痰, 去到季尾都未知點, 所以祖記都未必
疤同蝗自己都有當打既龍
唯一可能係psg
(psg 咁憎我地, hehe 都死要搶, 唔係冇可能)

盲撐係咁架啦，永遠搵條友做spin，連搵馬達 ddg搵e雲斯史摩寧，因為解釋唔到麻。之後屈番人盲撐

上場果個柒真係佢點兜都兜唔到架喇
你話打手鎚打空氣，撲波撲入網都仲可以搵野兜，搵野賴。
呢下個波係自己度，控住咁耐，唔一早踢出去，對面個前鋒衝緊埋黎先踢出去，但明知對手衝緊埋黎都仲向正前方踢而唔係向兩邊踢，點兜，搵咩賴

以前foxy有得down十大搞笑門將
類係界外球掉比keeper 然後keeper 踩唔定個球漏入左咁柒

ddg呢兩年回塘跌watt就梗, 未至於要呢個季尾即刻躝掛, 仲要dean未夠經驗接班

如果話過多年賣ddg我絕對支持, 佢剩係靠反應搵食之後只會越嚟越鳩

歐霸嗰場明明burno都有球飛機，不過啲人咪又係淨係笑lin

應該係個網絡有問題，有時見佢冇反應就click多次，點知就當覆多左一次

Bruno個球有無計幾多碼 之前麥湯都有球
唔好問邊場 唔記得

上場都有啦

最好就下季dean再借去錫菲聯
但加call back 條款
迪基亞一大跌watt就叫dean返嚟頂
最多將今年嗰嗰龍借俾佢哋

人地偶爾一兩球姐 好過廢連球球都係咁

話左你地分身
快到咁

中堅一向大需求，高巴列尼都吹到1億

咁你諗下點解屎波值得嗰20m啦

因為bruno除左球飛機 其餘時間都踢唔差
零加特本身垃圾級仲要炒飛機火上加油

Hi

用臭蟲論黎幫佢兜其實咪即係害左佢，DDG要克服自己狀態下滑，不復當年聖基亞時勇既事實，透過訓練去改善返呢一兩季成日犯錯既地方。

如果克服唔到一直都仲係咁，咁佢真係係時候要讓位俾甸恩軒遲臣試

做咩成日跟蹤禾

Ole講到明要由後場開始做組織點解容認到個濕尻龍 短傳又要控十幾秒先傳，大傳無人mark又尻傳。次次攻勢又佢敗家

屎波呢類傳統英式中堅唔值錢

你啲控傳仲勁

呢度成日見到你唔意外啦
估唔到成人台蒲開既po都見到你

唔係幫佢兜, 條友咁多年傳波指揮控場乜都學唔到, 剩係識靠反應搵食已經兜唔到

想講嘅係下季都應該用住ddg先, 唔好夾硬叫dean返嚟, 咁樣實害咗佢

好似5、6年前ddg又係有球類似比人逼埋黎
佢當時仲可以fake走人再斬

呢家亂鳩咁斬

本土真係好好睇

唔講有人開高巴烈尼100m 不過唔想同人嘈 橫掂史摩都走硬無咩必要討論勁唔勁

😱

😱?

入身材po la 可以品鮑
好多淫絲打露西 都多一線 可惜黑鮑

人地英超綜合數據已經好過ddg
點害佢呀

😱？

咩po

唔中意睇相

你是旦入一個po都應該見到夜神
條友好咸濕

其實無樣點J得落

邊J到 純粹過下眼癮

唔怪得你入越南妹個po

所以我贊成俾多一至兩年時間DDG, 一方面睇下佢克唔克服到自己既低潮，另一方面俾多少少時間甸恩軒達臣係英超吸收經驗，最好今季錫菲聯可以爭取到歐洲賽資格可以俾甸恩軒達臣下季感受一雨歐洲賽既壓力。

之後先再收返甸恩軒達臣同決定DDG既去留，咁樣對雙方都係好事

果段麻麻地, 都係日本and 本土好

又一個盲撐例子，不過不意外慢慢圍爐

日本妹當然世界第一

真係諗唔明po塊閪上登比人睇係咩心態

成撚日high錯隔黎個字

期待你出論文解釋現象

出咩論文？？？

下年無正選癲仔叫走啦 仲陪你隊波閪咩

d女唔方靚

諗得明原因背後都大把野up

靚嘅唔使上連登貼閪收兵搵存在感啦

同老婆討論過
仲要好多時啲女既男朋友准佢地po塊閪上登
真係諗唔明

收兵好過嫁人

唔係下話, 而家啲男人咁大方嘅咩

屌 ... 似到咁

人地當佢sp喳, 女朋友咁好聽

乜仲有球會要ddg咩 鍠psg已有勁龍

其實我唔明，post 上SWAG搵下錢咪仲好，係連登免費任人睇

馬體會 車仔 前題要ddg減薪

True

psg都有機既

有oblak仲要ddg？

馬體會有oblak

ddg點會減薪, 最後咪又係山狗咁要貼人工先有隊要

Ddg逼害拿維斯

拿華斯仲當打, 暫時都唔會要啦

Dean 救12m 勁撚到

50%啫

Ddg?

靠DDG 自己改應該食得屎
今次真係要睇龍門教練

Navas衰唔夠高
其實綜合實力分分鐘勁過ddg
大把神救

我不嬲反ddg 撐屎波回家

明顯係衰 樣衰

你不嬲包𠯻頸 唱反調

Allback頭都幾有Justin bibet影子

就算改到咪都係變返有神救, 基本嘢都係學唔到
唔明點解指揮排人牆都搞唔掂, 場邊蘇sir都見到有問題

條友阿叔樣最多叫唔靚仔, 未至於樣衰掛

本身冇咩星味
但可以穩坐三季皇馬正選
真係奇蹟

鍠都係因為佢樣衰先放棄佢
明明打得好

拖舟死攬架
你見拖舟一走 就比人賣

迷連可唔可以解釋吓個出處係咩

ddg 除左救vps 嗰球之外
其實仲有無救過？
真係無乜印象

馬些路

賤種真係垃圾球會
屌你踢波要睇樣真係第一次聽

一個33一個27
揀個後生嘅都正常

淨係留意到自己生日同曼聯拎歐聯同一日

巴打你有馬些路同你同年同月同日生咪好，同我同年同月同日生個安尼捷比都唔知死撚左去邊

n年前拜恩斯

大撚把啦
利物浦既巴神單刀神救

講真 DDG黎接班個陣都廿歲 牙癲家下唔止啦

之前踢愛？

有得睇就睇啦咁多嗲

1516足總4強救走渣古12m

藥煲喎 同埋又老野

唔係講緊救十二碼咩

冇可能有個咁嘅Clause

軌個阿朗素
唔知仲有冇其他球員都係呢一日生日

好耐世紀之前啦

依球就係佢對上一次撲到嗰球

本土有親切感

1516
1617
1718
1819
1920 stilling waiting ...

我係熱嗰嗰Danny rose

still waiting

季前對AC囉

好似fifa 11/12 用過

細個好鐘意雲佬 咸爺

mata 情深望kagawa.gif

完季可能錫有歐聯踢我曼冇
然後扭住要走

簡迪300K 人工
同埋幫前四對手補最大弱點堅on9

福狗

打錫菲聯同打曼聯 壓力都唔同啦
曼聯大把青訓龍上唔到位，要踢中下遊先發光發亮

出現了

盲反到想自己球員斷手斷腳
跟本屌鳩人盲反

當時曼聯有空間俾佢成長even係犯錯 呢幾年你覺得仲有？

就算唔係自己隊球員都唔應該郁啲就斷腳啦

嗰時Lin屋企有事，大把人咒佢啦
又唔見你正義之師上身

嗱，我記得呢度有唔少人支持佢以照顧屋企人為先架，熊餅係其中一個

Scholes 唔同年

屌, 俾人擇名
回覆仲要開埋user name, 咁多人支持剩係開我一個

回下帶最多都係叫Lin去死姐…邊有咒佢屋企人

咁我肯定記得有咁講過既係你丫嗎

曼聯連班文員冗員都續約，咁體恤員工應該出有薪假俾佢照顧屋企人

而家唔係講緊盲反有問題喎
係講緊條友自己盲反，但又企係道德高地屌人盲反喎

睇清楚我屌乜先好衝出黎柒啦好嘛

睇左小小 10個cm有1個囉
咁又唔好一竹竿打一船人 樹大有枯枝姐

[廢Lin立即躝] 曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區[753]

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

忽然道德撚笑死人

叫人斷手斷腳=盲反？ 你話我把口毒或缺德就話 你真係iq 180

Ddg 派膠又係盲反啊，上場佢救世 佢開生波好撚準,12碼好撚勁。 唔會比人射爆近柱

對號入坐？
不嬲全曼區都知你最理性啦，點會講緊你

Gomes has signed a contract till 2025
足總盃出佢啦

黑警黎架敢做敢認啦 傻屌
係講尻ddg斷腳仔 架啦你咬我食？

又口交🤤

癡撚線 可以咬足兩三日

Round 2 Fight!

Manchester United Under-23s' excellent campaign continued with a thrilling 3-2 win at Stoke City, in a classic ‘game of two halves’ on Monday night.

MATCH DETAILS

United: Kovar; Fosu-Mensah, Tuanzebe, Bernard, McGhee (Mengi 84); Garner, Galbraith, Levitt, Chong (Traore 76), Gomes, Barlow.

Substitutes not used: Carney, Helm, Bejger.

Goals: Stoke - Forrester 55, McJannet 68 | United - Garner 12, 39, Gomes 20.

Source?

原來t仔終於踢得返波
咁宗師應該可以放得暑假 呢季都唔洗再出黎

breaking

文西都踢得返

超級文員文西
肯放棄佢未

1001

Mike Dean will referee the game between Manchester United vs Manchester City at Old Trafford

頂，自屌

Gomes呢場重要做隊長

Ddg 11年黎 14-15企穩正選 14-18全盛期 世盃後倒退到宜家跳左兩次草裙舞true red 肥西當年勁足十年都比人當狗屌都無人護航 宜家DDG
條友勁左4年咋 我屌你老豆

笑死，回力標

買唔到辛祖 簽屈仔 隻右翼有無得諗？

岩岩贏痢狗 果場入兩球

護連手

幫我證明我唔係盲反 3q

agree

一陣var又係奧猁華條撚樣睇就好野
曼聯啲波成日都咁配搭

肥西點會無人護航

咁好心機搵返半年前post

其實反朗隊不嬲少數派
果70幾個名單好快會受制裁

無錯, 反西根本唔識波

助攻1001

證明好撚嬲，不過我又唔係神我狗up佢斷腳就會咩

佢果貼既數據有咩問題，唔得閒爬你地既文
唔通DDG呢3年既data對得住世界級個名？
得閒有神救=世界級？

996

997

助攻

998

999